三槍！！！

三罷呢？

⋯⋯⋯

推

Puah